想2房換3房 樓市升好定跌好

求aa解答

你想聽咩？點都有得兜？

其實想問所有hold 緊物業既朋友。
除非你層樓住死一世， 但如果你想換好啲 or 大啲。係唔係應該望跌先岩?

緊係跌啦
跌到得番100萬
升到成1億
邊個價你先換到？

除非你係先知預測到底位
如果唔係你換大咗再跌你咪仲傷過揸住2房
不估頂 不估底 啱價就買

所以aa 喺呢個市 要準備update 吓策略
唔好成日覺得唱好先有生意
呢排中美 關係薑到咁
你點唱好 都無人咁入市嫁喇
再者購買力 喺3，4月都用得7788

話唔定調轉唱淡 你哋先多啲生意

跌好，可以借少d錢換3房

跌住換最好

升好
2房升得快過3房

當升市 你自住 & 想換既3房都升20%
你自住果20%係剩袋 3房只係比多部分首期
變相本多左
而且市旺 買同賣都易左

跌市比較岩上車人士

我都面對緊呢個問題, 住緊市區靚校網2房, 小朋友各1歲同3歲, 打算等佢地升上小學開始計換樓, 以宜家樓價計, 我只可以換900至1000萬3房, 到時可能要搬入大西北或者康城

而家康城三房都唔止10m
到時更難

等我答返樓主問題, 雖然話平買平賣, 貴買貴賣,個人覺得跌市同橫行換好啲, 千其唔好喺氣氛高漲時候換, 原因如下:

1) 稅會慳左
2) 選擇多左, 起碼有得睇樓

睇緣份啦, 2期1千樓下應該仲有, 再唔係到時私樓換3房居屋囉, 我發覺做人既野, 為層樓真係傷身, 退一步心諗夠住就算

講到好似你控制咁
好啦
緊係升到頂點就放 放完立即跌到低點入啦
然後又升到頂點再放
立即又跌到底 幾次之後皇宮都有得你住

無必要睇升跌, 睇自己供樓能力, 如果係越供越輕鬆, 咁就買

唔明，點解樓市升時，唔係兩個一齊升？

梗係跌啦, 跌既話個gap 先會收細

跌
貴嘅稅都俾多d

賣咗先咪知囉